東京邊到有蒙古包住

住魔鏡號好撚過啦

東莞先至有

那須高原でモンゴル体験！ゲルに宿泊＆「馬頭琴」のコンサートを満喫♪

モンゴリアビレッジ テンゲル
［住所］栃木県那須郡那須町高久丙1577-9

蒙古包係要黎食

嗰度都唔係東京

東京入面邊會揾到蒙古包

I'm traveling to Tokyo in January or February. I'll try to get a temporary job there as I'm interested in working there temporarily.